［革大assemble ］革大人致校長的聯署聲明

香港大學師生聲援遭受魔警性暴中大同學與要求校長譴責警暴之聯署聲明

10月10日晚上，中大吳同學親述在新屋嶺拘留中心遭受魔警性暴，我輩對此深感痛心。當暴政與民為敵，甚至賦予警方對抗爭者「無後顧之憂」施暴的條件，濫權濫暴已是香港市民有目共睹的事實。慶幸中大校方經過一晚對話之後，終承諾譴責警暴和向同學提供支援。可是，本校校長張翔至今仍對四個月來的警暴置若罔聞，更在最近兩個月消聲匿跡。對於早前有警察進入二村範圍並對一名舍堂宿生進行截停搜身一事，又僅以書面形式表示警方及校方有跟從守則，但未有回應宿生會聯署信中的其他問題，不但無法釋除港大同學對校園保安問題之憂慮，更令同學質疑校長有否關心同學的人身安全。

大學生因為公義良知而站在抗爭隊伍當中，換來的卻是魔警暴力對待。警隊綱紀敗壞，帶頭破壞香港法治，多次情緒失控，對香港市民——特別是年輕人的人身安全構成威脅。身為香港大學的校長，理應竭力於維護社會整體利益，而為香港學生發聲更是責無旁貸。然而，對於執法者濫用公權，無法無天的惡行，校長竟絕口不提。

因此，我等謹在此要求張翔校長在10月21日或之前:

一、發出聲明譴責警暴、譴責港共政府
二、承諾不會容許警方進入校園範圍進行任何搜捕
三、承諾主動接觸並協助被捕同學，無論是法律、財政、學業等支援
四、舉辦對話會，顯示與學生同行之心

在此敬告張翔校長，如得不到正面回應，同學將於死線後將行動升級。我們亦敦請校方管理層別試圖用花言巧語去矇混過關，任何的語言偽術只會帶來更大反感，屆時恐怕會引來更多同學加入抗爭。

我們也呼籲各位師生校友，不要一葉障目，不見泰山——只懂譴責破壞幾塊玻璃的示威者，而輕易放過那些將香港推向萬劫不復之地的罪魁禍首、趨炎附勢的權貴賢達、助紂為虐的卑鄙小人；亦要謹記這四個月以來多少手足離世、多少學生被捕、多少人身心受創。希望各位師生校友，支持這次行動，為守護港大和香港盡一份力。

最後，祝願吳同學與一眾受到警方性暴的手足，早日撫平傷痛，港大人與你們同行。
我們定必為你們討回公道，追究警暴。

聯署人：

承先賢之志，燃革命之火。
復我城之光，祭義士之魂。

願各位革大手足勿忘之

ENGLISH VERSION

HKU Staff and Students' joint declaration on supporting victims of sexual assault by the police and urge the Vice-Chancellorto condemn police brutality

On the night of the 10th of October, Miss Ng from CUHK made a heartrending statement revealing the sexual violence committed by the corrupt police in San Uk Ling Holding Centre. We would like to express our deepest sympathy to the victims of sexual assault.

The tyrannical regime has declared war on the people, through blatantly condoning the police force's countless instances of power abuse.

Although we are glad that CUHK's faculty has come up with a sensible conclusion of condemning police brutality and supporting its students, we are still awaiting the President of the University of Hong Kong's comments on this matter.

Zhang has chosen to ignore the police brutality occurred in the past four months, and virtually disappeared in the past two months.

Zhang's written response towards the incident of police entering Jockey Club Student Village II where he merely stated that the police and the University has followed regulations was inadequate at best and failed to address other issues raised in the enquiry letter by the Hall Students' Associations. Zhang's responses towards recent incidents certainly fails to inspire confidence in us.

University students stood up for justice and conscience, yet in exchange they have been suppressed brutally by the police. The corrupt and rabid police force is destroying the rule of law in Hong Kong and threatens the safety of the Hong Kong people. The President of The University of Hong Kong should strive to safeguard society interests and is obliged to speak for the students of Hong Kong. Yet, regrettably, the President has chosen to stay silent regarding the police's treacherous abuse of power.

We hereby ask President Zhang Xiang to respond to our demands on or before October 21, they are as follows:

1: Publish a statement condemning police brutality and the Hong Kong communist regime.
2: Promise to not condone police searches within the vicinity of the campus
3: Promise to reach out and provide legal, financial and academic assistance to arrested students
4: To hold a forum before October 21 to show compassion towards students.

We make it clear that students demand a clear and straightforward response from President Zhang. Escalation is inevitable if no responses are received by the deadline. We also ask the Senior Management Team to avoid ambiguity and giving a pseudo-response as it will only serve to evoke anger amongst students.
We also hope that the faculty, students and alumni of HKU will not let the shattering of glass by protesters distract them from the depth of the sins committed by those who have imperilled Hong Kong. We shall not forget the tragic loss of life in the past four months, the arrested students, and the trauma on countless people. We plead that all will support the movement, a last stand to safeguard our University and Hong Kong.

Finally, we hope Miss Ng and people who have suffered sexual violence at the hands of the police may recover from their trauma. The people of HKU stand shall stand with you.

We shall bring the corrupt police to justice.

推

U are not my representative

They represent the students and alumni who signed the petition

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

推 大專戰線加油

幫手推啊

Push

前線手足同我入黎

多謝支持

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

幫推

721
831
101

Why are they?

they are just ordinary people like you and me, differences between them and you is that they are willing to answer to their conscience.

革大 推

出嚟回應呀張翔

push

張翔著左隱形戰衣消失左
黨大快d出尋人啟事啦

革大世界第一

其實有冇人見過张翔架

去圍佢唔知會有咩反應呢

革大人快啲入嚟推

21號死線唔答應就去圍佢！！！

你讀毅進架嘛屌你老母

Bring me 張翔！！！

Pushhhhhhh

革大校長：

敬希張校長挺身而出去
為莘莘學子仗義執言
還該校生飽受警方性侵、凌辱一個公道

推！

革大人快啲簽聯署

傳送門

全部革大人同我簽撚咗佢

睇怕你唔知我係讀港大

你係邊個 喺連登好出名？
點解會知 影你張學生證嚟睇下吖

信就信 唔信就唔算 唔洗同你證明
我反正知今日hku enotice

Hku學生就一定會收到前幾日SMT講resume classes ge
不過唔知你有無啦

承先賢之志 燃革命之火

推
Forward俾身邊kong u人啦

kongu 幾點改左名做革大? 唔係叫開黨大咩

咁你讀邊間牙 7頭皮
分分中話我毅進仔自己先係